# 👵 👴 👴  Famille 👵 👴 👴  

This course is all about family.
Ce cours concerne la famille.  

**Here is what you'll learn in this lesson:**  
**Voici ce que vous apprendrez dans cette leçon:**  

## Vocabulary  

🇺🇸 the family   |  🇫🇷 la famille    
🇺🇸 the daugther |  🇫🇷 la fille    
🇺🇸 the son      |  🇫🇷 le fils    
🇺🇸 the papa     |  🇫🇷 le père    
🇺🇸 the papa     |  🇫🇷 le papa    
🇺🇸 the mum      |  🇫🇷 la maman    
🇺🇸 the mother   |  🇫🇷 la mère    
🇺🇸 the brother  |  🇫🇷 le frère    
🇺🇸 the sister   |  🇫🇷 la soeur    
🇺🇸 the girl     |  🇫🇷 la fille    
🇺🇸 the boy      |  🇫🇷 le garçon    
